(C朗征服意甲)祖雲達斯擁抱意甲冠軍！最快週末奪冠

意甲聯賽第30輪，排名第二的拿玻里作客不敵安玻里，與榜首祖雲達斯的差距拉大到18分。

意甲30輪戰罷，祖雲達斯的積分達到了81分，拿玻里的積分為63分。這樣一來，在聯賽還剩8輪的情況下，祖雲達斯只要再贏兩場拿6分就能獲得意甲聯賽的冠軍。

也就是說，倘若拿玻里下一場再輸波，祖雲達斯下輪戰勝AC米蘭，斑馬軍團就能提前7輪奪冠。

意甲在相同積分的情況下，先計算勝負關係。由於祖記今季在意甲聯賽中雙殺拿玻里，也就是說倘若祖記下場贏波，接下來的比賽全輸，拿玻里下場輸波接下來的比賽全勝，雙方積分相同，最終奪冠的是祖雲達斯。

若斑馬軍團再次獲得意甲冠軍，他們將連續8次奪冠。

有咩人拎齊西甲，英超，意甲，歐聯，歐國?

有港超、中超、中國杯先再打飛機啦

下次係咪去PSG

有無佢都8連冠架啦

又假波又黑哨既一個沒落聯賽
贏左都唔好意思吹噓

羅馬3一0巴塞

有冇美斯巴塞都拎硬西甲

祖狗打假波降班架

佢話係祖退休

球王帶意乙隊贏西甲第2

球王今季聯賽廿球都未有tim
躝啦廢柴

葉繼歡打劫比人拉左=冇打過劫？
祖狗操縱聯賽比人捉到罰埋=冇打假波
垃圾聯賽臭左朵就唔洗諗咁易拎得返
正如小米華為咁 今日做到幾勁幾平都好
一定大把人唔肯買

岩呀
一隊沒落球隊唔知點解淘汰某聯賽一哥
即是某聯賽比沒落聯賽都不如

So what Ajax 贏埋皇馬
荷甲 > 西甲
某聯賽贏左幾多次歐聯btw

所謂嘅挑戰

Ching 勁 , 用歐聯反c7

20年贏得三次 意假

皇馬C朗輸過俾西乙
所以皇馬廢過西乙？

你都幾智障

反意假咋又屈
你個世界係咪二元對立到得朗迷同花迷

上面又話贏左都唔值得吹噓
而家又用歐聯做標準
咁歐聯之王C7到底勁定廢

我不嬲覺得C7勁
但意甲又廢又臭 講完
巴打咁蠢唔好叫aristotle啦

喺祖拎意甲都J
c7 fanboy又贏一仗

其實係罰咗但係未審先判

條友都弱智
以為C朗同意甲係命運共同體咩
踩意甲就係踩C朗
踩C朗就係踩意甲

開POST講C7 但覆C7就有問題
究竟我入錯POST定你弱智

義大利羅馬體育法庭於2006年7月14日就審訊作出判決[2]，而四家義甲球會可於判決宣判後3天內提出上訴。
你唔係以為祖狗咁大間球會可以比人屈到阿嘛
從來只有佢走雞 無人屈到佢架
你係咪唔知社會點運作阿
入到佢就九成九都一定有做 唔洗問

有話覆C7有問題咩
問題係你捆綁左意甲同C7啊
踩意甲廢你就拎C7歐聯次數出黎幫祖記解畫
C7 d歐聯關祖記撚事咩 關既 淘汰左班假波狗
然後又屈人話C朗廢
弱智仔仲唔明? 你翻去讀多兩年書啦 真係羞辱左你個user name

一般華文傳媒用“假球案”稱呼此事實為極大謬誤。因為至今為止仍沒有發現於04-06年期間有任何操縱比賽结果（即所謂打假球）的情況出現，包括被罰降班的尤文圖斯有關的比賽。尤文圖斯受FIGC指控的是“違反公平競爭”的條例。

開POST講C7
仆出黎話意甲幾廢 贏左都冇野好吹奏
人地駁又拎歐聯出黎講
講返歐聯又話唔關C7事
最叻豬係你

Richard Lee 因為佢有Now TV

廢老想走都冇球隊肯要啦，34啦今年

外國大把人用華為
我做華為條水賺到仆街
你慳d啦

去德甲好過

美斯4次
C朗5次

之後又話歐聯唔計，計西甲

上上上籤

祖記3:0巴賽

王騎會表演直播雙手打飛機

懷疑你個腦仲廢過猩猩

收嗲啦

波台狗 你企街賣寬頻架咋

祖記3一0馬體

馬體夠2：0祖啦

依句多咗啦

邊隊入8強

落棺sir 不嬲無腦， 最記得之前扮中立話兩個都反， 結果極速露底原來反美斯

總之美斯迷係on9

差一球黑哨姐

又可以專心歐聯，金球袋左一半

你都去拜超拎德甲